{
  "allCandidates": "所有候选人",
  "talentPool": "候选人库",
  "myCandidates": "我的候选人",
  "myWatchingList": "关注的候选人",
  "favoriteCandidates": "收藏的候选人",
  "myHires": "入职的候选人",
  "allJobs": "所有职位",
  "myJobs": "我的职位",
  "myOpenJobs": "我的职位",
  "favoriteJobs": "收藏的职位",
  "newJobs": "最新职位",
  "candidates": "候选人",
  "qualifications": "资历",
  "activities": "动态",
  "notes": "备注",
  "users": "小组成员",
  "resume": "简历",
  "email": "邮箱服务",
  "referenceCheck": "背景调查",
  "interviewQuestions": "面试题",
  "recommendedJob": "职位推荐",
  "searchCandidate": "候选人查询",
  "reviewCandidates": "待审核简历",
  "companyInfo": "公司信息",
  "userList": "公司用户",
  "teams": "团队",
  "groupList": "小组列表",
  "summary": "总结报告",
  "job": "工作报告",
  "trend": "走势报告",
  "companySummaryReport": "公司",
  "recruiterSummaryReport": "猎头",
  "companyRecruiterSummaryReport": "公司和猎头",
  "detailJobReport": "详细",
  "trendMonthReport": "月份",
  "trendCompanyReport": "公司",
  "Pipeline": "销售漏斗",
  "contacts": "联系人",
  "Overview": "概述",
  "openJobs": "开放工作",
  "clients": "客户",
  "prospect": "潜在客户",
  "contracts": "合同",
  "myFinance": "我的财务管理",
  "JobsByCompanies": "职位 - 按公司",
  "submittedtoAM": "已提交给客户经理",
  "qualifiedbyAM": "已被AM批准",
  "submittedtoClient": "已提交给客户",
  "interview": "面试中",
  "candidateRecommendation": "候选人推荐",
  "AIRecommendations": "AI 推荐",
  "AppliedJobs": "申请的职位",

  "MyPipeline": "我的候选人流程管理",
  "CommonPool": "人才总库",
  "Recruiter": "招聘顾问",
  "AM": "客户经理",
  "Sourcer": "搜寻专员",

  "All": "全部",
  "Applied": "已提交给客户经理",
  "Called_Candidate": "已电话联系候选人",
  "Meet_Candidate_In_Person": "线下面谈候选人",
  "Qualified": "已通过客户经理筛选",
  "Submitted": "已提交给客户",
  "Shortlisted_By_Client": "客户筛选名单",
  "Interview": "面试中",
  "Offered": "被客户Offer",
  "Offer_Rejected": "拒绝offer",
  "Offer_Accepted": "接受Offer",
  "Started": "已入职",
  "START_TERMINATED": "已终止",
  "START_EXTENSION": "延期",
  "START_FAIL_WARRANTY": "候选人未通过保证期",
  "Candidate_Quit": "候选人拒绝",
  "Internal_Rejected": "已被客户经理拒绝",
  "Client_Rejected": "已被客户拒绝",
  "FAIL_TO_ONBOARD": "未成功入职",

  "More": "更多",

  "submitted to am": "已提交给客户经理",
  "submitted to client": "已提交给客户",
  "offered by client": "被客户Offer",
  "on boarded": "已入职",
  "on board": "已入职",
  "offered": "收到简历",
  "called candidate": "已电话联系候选人",
  "meet candidate in person": "线下面谈候选人",

  "qualified by am": "已通过客户经理筛选",
  "shortlisted by client": "客户筛选名单",
  "offer accepted": "接受Offer",
  "terminated": "已终止",
  "extension": "延期",
  "failed warranty": "候选人未通过保证期",
  "candidate rejected job": "候选人拒绝",
  "rejected by am": "已被客户经理拒绝",
  "rejected by client": "已被客户拒绝",
  "fail to onboard": "未成功入职",
  "update resume": "上传简历",
  "add note to current status": "为当前状态添加备注",
  "update user roles": "更新用户角色",
  "offer declined": "拒绝offer",
  "update commissions": "更新佣金",
  "update offer": "更新Offer",
  "add interview": "添加面试",

  "This Week": "本周",
  "Last 2 Weeks": "前2周",
  "This Month": "本月",
  "Last 3 Months": "前3个月",
  "This Quarter": "本季度",
  "This Year": "本年",
  "Year to date": "年初至今",
  "All Companies": "所有公司",

  "my submitted to am": "已提交给客户经理(我的)",
  "my submitted to client": "已提交给客户(我的)",
  "interviews": "面试中",
  "my interviews": "面试中(我的)",
  "offers": "录取通知",
  "my offers": "录用通知(我的)",
  "Total number of candidates submitted to AM": "已交给客户经理的候选人总数",
  "Total number of candidates submitted to AM by you": "您提交给客户经理的候选人总数",
  "Total number of candidates submitted to client": "已交给客户的候选人总数",
  "Total number of candidates submitted to client by you": "您提交给客户的候选人总数",
  "Total number of candidates in interview stage": "正在面试环节的候选人总数",
  "Total number of your candidates in interview stage": "您提交的候选人中正在面试环节的总数",
  "Total number of candidates in offer stage": "拿到录用通知的候选人总数",
  "Total number of your candidates in offer stage": "您提交的候选人中拿到录用通知的总数",

  "My Billing": "我的账单",
  "Total": "总数",

  "My Inactive Job Status Monitor": "我的非活跃岗位",
  "Total Count": "总数",

  "Upload with Resume": "上传简历",
  "Create without Resume": "无简历创建",
  "Bulk Upload Resumes": "批量上传简历",
  "Search Candidates": "搜寻候选人",
  "Hide Filters": "隐藏筛选栏",
  "Show Filters": "显示筛选栏",
  "Advanced Filters": "高级筛选",
  "Saved Filters": "已保存的筛选条件",
  "Advanced Search": "高级搜索",
  "Full Name": "姓名",
  "Name": "姓名",
  "Email": "邮箱",
  "Phone": "电话",
  "Industries": "行业领域",
  "Job Functions": "岗位职能",
  "Current Location": "目前所在地",
  "Add": "添加",
  "Languages": "语言",
  "Current Salary": "目前薪资",
  "Sourcing Channel": "来源",
  "Work Authorization": "工作许可",
  "Ownership Information": "Ownership信息",
  "Delete": "删除",
  "Project Experience": "项目经验",
  "Range": "范围",
  "Title": "名称",
  "Company": "公司",
  "Skills": "技能",
  "Add Skills": "添加技能",
  "Candidate Preference": "候选人偏好",
  "Min": "最小值",
  "Max": "最大值",
  "Hourly": "每小时",
  "Daily": "每天",
  "Weekly": "每周",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "Education Information": "学历",
  "Major": "专业",
  "School": "学校",
  "Degree": "学位",
  "Project name": "项目名称",
  "Project description": "项目描述",
  "Enter a city/state/country name": "输入城市/州/国家",

  "Search Jobs": "搜索职位",
  "Create Job": "新建职位",
  "Only Favorite Jobs": "显示收藏职位",
  "Add Assigned User": "添加分配人员",
  "Assigned User": "分配人员",
  "Add user from program team": "添加项目团队中的用户",
  "Enter a number": "请输入一个数字",
  "Job Description": "岗位职责描述",
  "select": "选择",
  "Unit Type": "单位",
  "Only visible to you": "只对自己可见",
  "Required Skills": "必备技能",
  "Additional Information": "其他信息",
  "moreInformation": "填写更多职位信息可获得推荐更准确的候选人",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "FillDetails": "填写招聘岗位的详细描述之后APN会帮助您解析职责细节",
  "Fresh Graduates": "应届毕业生",
  "Min Year": "年 (最小值)",
  "Max Year": "年 (最大值)",
  "Search": "搜索",
  "J.D.": "法律博士",
  "Ph.D.": "博士学位",
  "MBA/EMBA": "工商管理硕士/高级工商管理硕士",

  "General Recruiting (FTE)": "全职招聘（全职工）",
  "General Staffing (Contract)": "劳务派遣（合同工）",
  "Payrolling": "薪酬管理",
  "Search filter name, keywords...": "搜索筛选条件名称，关键词...",
  "Unselect": "取消选择",
  "Please select contact type": "请选择联系方式",

  "AM Checklist": "客户经理备忘清单",
  "Here is a list of items to get at the MINIMUM": "此清单以下内容是最基本需要获得的信息",
  "Must-Have vs Nice-to-Have Skills (with years of experience)": "必要和最好具备的技能（包括多少年工作经验）",
  "Salary / Rate Expectations (max budget)": "愿意提供多少薪资/率（了解最大预算是多少）",
  "Benefits": "福利",
  "Work Location (WFH, in office, hours, etc.)": "工作地点（居家办公，公司办公，工作时间，等）",
  "Candidate Submission Notes (what the client wants to see, format)": "候选人提交文件备注信息（客户想收到什么文件，格式）",
  "Interview Process": "面试过程",
  "Reporting Manager (Name and Title)": "对接领导（姓名和职位）",
  "EVP / USP (Employee Value Proposition / Unique Selling Points of the client)": "公司的价值主张/特色",
  "Walking out of the intake call knowing you set all the expectations and FEELING CONFIDENT.": "在通话后必须对客户的所有期望和信息有所把握",
  "If you're not feeling confident, go back and get your concerns answered!": "如果没有把握，请重新联系解决所有疑问。",

  "Download": "下载",
  "Job Type": "岗位类型",
  "All Clients": "所有客户",
  "My Clients": "我的客户",
  "All Prospects": "所有潜在客户",
  "My Prospects": "我的潜在客户",
  "Close": "关闭",
  "Search client, prospect, or contact person": "搜索客户，潜在客户，或联系人",
  "Sales Lead Owner": "销售线索负责人",
  "Create Prospect": "创建潜在客户",
  "Edit Prospect": "编辑潜在客户",
  "There is no record": "没有记录",

  "Progress Milestones": "进度条",
  "Have not contacted client yet": "尚未联系客户",
  "Initial contact (conference call, email contact, etc…)": "首次联系（线上会议，邮件联系，等）",
  "Meet client in person/have lunch, client shows interest": "已与客户线下见面/共进午餐，客户感兴趣",
  "Negotiating terms": "谈判环节",
  "Save Current as Template": "保存为模版",
  "No template": "无模版",
  "Email Blast Group": "电子邮件群发组",
  "My Drafts": "草稿箱",
  "My Email History": "我的邮件历史记录",
  "Reports": "报告",
  "Archived Group": "归档组",
  "Summary": "总结",
  "Reports by Campaign": "邮件群发报告",
  "Untitled": "未命名",
  "title": "标题",
  "Add Sales Lead": "添加销售负责人",
  "Jobs": "职位",
  "Service Contracts": "服务合同",
  "programTeam": "项目团队",
  "Note": "备忘录",
  "Company Name": "公司名称",
  "Industry": "行业",
  "Status": "状态",
  "Client Level": "客户等级",
  "Company Website": "公司网址",
  "Address": "地址",
  "City/State/Country": "市/州/国家",
  "Service Type": "服务类型",
  "Account Manager": "客户经理",
  "Staff Size": "公司规模",
  "Business Revenue": "营业总额",
  "Organization Name": "企业名称",
  "Fortune Ranking": "财富榜排名",
  "LinkedIn Company Profile": "公司领英页面",
  "Crunchbase Company Profile": "Crunchbase公司页面",
  "BD Owner & Contribution%": "企业发展负责人&贡献百分比",
  "Sales Lead Owner & Contribution%": "销售负责人&贡献百分比",
  "Job Analytics": "岗位分析",
  "Job Analytics by Company": "岗位分析（公司）",
  "Job Analytics by Users(AM)": "岗位分析（客户经理）",
  "Status Monitor": "状态追踪",
  "Current Jobs and Candidates": "目前职位和候选人",
  "Active User": "活跃用户",
  "Total User": "用户总量",
  "User Office": "用户所在地",

  "Tenant Name": "公司名称",
  "Admin First Name": "Admin First Name",
  "Admin Last Name": "Admin Last Name",
  "Admin Email": "Admin Email",
  "Monthly Credits Reset Date": "Monthly Credits Reset Date",
  "APN Pro Bulk Credits": "APN Pro（的）批量积分",
  "Founded": "公司创始日",
  "Description": "公司描述",
  "This candidate's submission access has been locked until": "该候选人递交权已被取消直至",
  "Fee Type and Note": "收费标准及备注",
  "Go Back": "返回",
  "Reload": "重新加载",
  "AI Recommendations": "人工智能推荐",
  "Add to Email Blast Group": "添加到电子邮件群",
  "Candidate Notes": "候选人备注信息",
  "Current Status Notes": "状态备注信息",
  "Application Templates": "应用模版",
  "Email Blast Templates": "邮件群发模版",
  "Email Blast Designs": "群发邮件设计",
  "Check Other Sales Leads With This Client": "查看该客户的其他销售线索",
  "AM Report": "客户经理报告",
  "Internal Performance Report": "内部业绩报告",
  "Additional Address": "其他地址",
  "Add Additional Address": "添加其他地址",
  "Post on IPG website": "发布到英特利普官网",
  "Edit Details": "编辑职位",
  "View Job Details": "查看职位详情",
  "Views Posted Job": "已发布招聘岗位详情",
  "Enter a primary phone number": "输入一个主要电话号码",
  "Enter a phone number": "输入一个电话号码",
  "Enter a primary email address": "输入主要邮箱地址",
  "Enter an email address": "输入邮箱地址",
  "Enter a Link": "输入链接",
  "Primary": "主要",
  "Select a program team": "选择项目团队",
  "Add to a email blast group": "添加至邮件群发群组",
  "Please enter job type and job description. It will show on IPG website": "请输入职位类型和描述，该内容会同步到英特利普官网",
  "Public Job Description": "发布职责描述",
  "Post Job": "发布招聘岗位",
  "Delete Posted Job": "删除已发布的招聘岗位",
  "Created by": "创建用户",
  "Owner": "所有者",
  "Posted on IPG Website": "已同步到英特利普官网",
  "Selecteds": "已选择",
  "My Inactive Candidate Status Monitor": "我的非活跃候选人跟踪面板",
  "CAD Chart": "CAD（加币）",
  "USD Chart": "USD（美金）",
  "CNY Chart": "CNY（人民币）",
  "EUR Chart": "EUR（欧元）",
  "GBP Chart": "GBP（英镑）",
  "Payment Amount": "付款金额",
  "Payment Date": "付款日期",

  "Paid": "已付款",
  "Unpaid": "未付款",
  "Overdue": "已逾期",
  "Are you sure to empty Assigned Group/User": "确定要清空“分配组/用户”吗？",
  "Send email to AM": "发送邮件至客户经理",
  "All Candidates": "所有候选人",
  "offer": "录用通知书",
  "onboard": "已入职",
  "eliminated": "被淘汰",

  "Immigration Cost": "移民费用",
  "Job Function": "工作职能",
  "Location (Country)": "地点（国家）",
  "Required Languages": "所需语言",
  "Years of Experience": "多年经验",
  "Education Degree": "学历",
  "Source": "来源",
  "Talent Pool": "人才库",
  "Common Search": "搜索",
  "Candidates with Resume": "有简历的候选人",
  "Error Resumes": "简历报错",
  "Error Resume": "简历报错",
  "Single Upload Resume": "单次上传简历",
  "Bulk Upload ResumeFrame": "批量上传简历",
  "Experience Information": "工作经验信息",
  "Currently working at": "目前工作于",
  "s": "们",
  "Ownership expires on": "所有权到期于",
  "View Details": "查看细节",
  "Invoice Info": "发票信息",
  "invoiceTip": "由客户经理填写。此信息将会显示在发票上。",
  "Client Name": "客户名称",
  "Client Division": "客户所在地区",
  "Client Address": "客户地址",
  "Apply to job": "投递职位",
  "Select a job to apply": "选择一个职位进行投递",
  "Other applied jobs": "其他已投递职位",
  "Processing Resumes": "处理简历中",
  "Error": "报错",
  "Exception Details": "错误详情",
  "Failed to create talent": "创建人才失败",
  "ErrorResumes": "在“错误简历”页面，点击每一份待定的简历编辑个人资料，并完成创建候选人。",
  "No contract Client": "无合同客户",
  "Add Address": "添加地址",
  "Add New Sales Lead": "添加新的销售线索",
  "Add Contact": "添加联系人",
  "Add Share": "添加共享人",
  "Sales Lead": "销售线索",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Prospect": "潜在客户",
  "Check Other Service Types With This Client": "查看该客户的其他服务类型",
  "Promote to Client": "升级为客户",
  "BD Progress Notes": "BD进度备注",
  "Create BD Progress Notes": "创建BD进度备注",
  "Client Contact": "客户联系方式",
  "Estimated Deal Time": "交易完成预计时间",
  "Account Progress": "客户进度",
  "Potential Service Type": "Potential Service Type",
  "Lead Source": "线索来源",
  "Action": "操作",
  "Save": "保存",
  "Saving": "保存中",
  "Saved": "已保存",
  "Create": "创建",
  "There is no BD Progress Notes": "没有BD进展备注",
  "Select Client Contact": "选择客户联系人",
  "Contact Type": "联系方式类别",
  "Client - Key Account": "重要客户",
  "Preview Contract": "预览合同",
  "Active Jobs": "开放职位",
  "Weekly New Candidates": "每周新候选人",
  "Total On Boarded": "已入职候选人总数",
  "Total Offers Accepted": "已接受Offer的候选人总数",
  "Total Offers by Clients": "已发放Offer的候选人总数",
  "Total Candidates": "候选人总数",
  "Active Candidates": "活跃候选人",
  "Submission": "提交",
  "AgingDaysTip1": "如果候选人的当前状态是【面试中】:滞留天数=当前日期-最晚的面试日期(如果这个日期晚于当前日期，则不会显示滞留天数);",
  "AgingDaysTip2": "如果候选人的当前状态不是【面试中】或【入职中】: 滞留天数= 当前日期 -最新状态更新日期",
  "AgingDaysTip3": "如果候选人的当前状态是【入职中】:滞留天数不适用",
  "There is no activity during the": "There is no activity during the",
  "Job Analytics by User(AM)": "职位总结分析【按用户(AM)】",
  "Job Analytics Details": "职位总结分析细节",
  "Pipeline Analytics": "流程总结分析",
  "Pipeline Analytics by Users": "流程总结分析【按用户】",
  "Pipeline Analytics by Company": "流程总结分析【按公司】",
  "Pipeline Analytics per Submittal Perspective": "流程总结分析【按提交】",
  "Pipeline Analytics Details": "流程分析细节",
  "Analytics Graph": "分析图表",
  "Job Chart": "职位图表",
  "Pipeline Analytics by Submitted Date": "流程总结分析【按提交日期】",
  "User Activities": "用户活动",
  "Pipeline Analytics by Updated Date": "流程总结分析【按更新日期】",
  "Company Report": "公司报告",
  "BD Report": "业务拓展报告",
  "Week Report": "周报告",
  "Resource Usage": "资源使用情况",
  "Common Search Usage": "一般搜索使用情况",
  "LinkedIn Usage": "领英使用情况",
  "Inactive Job Status Monitor": "非活跃职位状态追踪",
  "Inactive Candidate Status Monitor": "非活跃候选人状态追踪",
  "Hires Report": "招聘报告",
  "Hires Report - General Recruiting(FTE)/General Staffing(Contract) ": "招聘报告：全职招聘（全职工）/劳务派遣（合同工）",
  "Weekly New Offers Report - General Recruiting(FTE)/General Staffing(Contract)": "每周新Offer报告：全职招聘（全职工）/劳务派遣（合同工）",
  "All Open Jobs": "所有开放职位",
  "Year to Date": "年初至今",
  "Pipeline Analytics by User": "流程总结分析（按用户）",
  "This report demonstrates employee’s candidate-submission workload and candidates’ pipeline update.": "该报告展示了员工的候选人提交工作量和候选人的申请进度更新。",
  "Date Range": "日期范围",
  "Submission & Screening": "提交和评估",
  "Pipeline Updates": "流程更新",
  "User": "用户",
  "Grand Total": "合计",
  "Analysis Graph": "分析图表",
  "Jobs By Month": "所有职位（按月份）",
  "Download as image": "下载为图片",
  "Show All Status": "显示所有状态",
  "General Recruiting Hires Report": "全职招聘报告",
  "HiresReportTip1": "我们将候选人入职日期作为参考以生成此报告，该报告显示我们每月/季度/年生成多少净利润",
  "HiresReportTip2": "这份报告使用候选人的Offer接受日期作为参考，该报告显示每周有多少新Offer产生",
  "View by": "按月/季度/年显示：",
  "January": "一月",
  "February": "二月",
  "March": "三月",
  "April": "四月",
  "May": "五月",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
  "Weekly New Offers Report General Recruiting": "每周新Offer报告（全职招聘）",
  "Weekly New Offers Report General Staffing": "每周新Offer报告（劳务派遣）",
  "Average": "平均",
  "Target": "目标",
  "Total GM": "毛利总额",
  "No activities during the past three months": "过去三个月没有活动",
  "Status stayed at": "状态停滞在",
  "formore than": "超过",
  "72 hours": "72小时",
  "30 days": "30天",
  "Total Invoice Amount": "发票总额:",
  "Total Received Amount": "已收到总额:",
  "Commission by Project": "佣金（按项目）",
  "Commission by Recruiters": "佣金（按招聘顾问 ）",
  "Commission by Projects": "佣金（按项目）",
  "Details >": "查看细节 >",
  "Hire Start Date": "雇佣起始日期",
  "Total Bill Amount": "账单总额",

  "Discount": "折扣",
  "Tax": "税",
  "Apply Credit": "使用积分",
  "Split Invoice": "分摊发票",
  "Invoice": "发票",
  "credit available": "可用积分",
  "Warning": "警告",
  "Get Paid": "收款",
  "Client": "客户",
  "Amount": "金额",
  "Due Date": "到期日期",
  "Amount due": "应付金额",
  "Your invoice is awaiting payment": "您的发票仍待支付",
  "Record a Payment": "记录一次支付",
  "Void Invoice": "作废发票",
  "VOID": "作废",
  "Record Credit": "记录积分",
  "invoiceTip1": "请输入您想转移成积分的金额数量。该积分可以被用来支付之后的全职招聘发票。",
  "Assign Jobs": "分配职位",
  "APN Pro Monthly Credits": "APN Pro（的）月积分",
  "resets on": "更新于 ",
  "Tenant’s total availabe monthly credits": "（该）租户所有可用月积分:",
  "Tenant’s total availabe bulk credits": "（该）租户所有可用批量积分:",
  "TotalTip1": "您组织所拥有的月积分额度",
  "TotalTip2": "您组织所拥有的批量积分额度",
  "Created at": "创建于 ",
  "By": "由 ",
  "address": "地址",
  "Please note that the new address will be added under this company’s profile!": "请注意新的地址将添加在该公司的简介下!",
  "Additional Address - City/State/Country": "其他地址-城市/州/国家",
  "Edit Client": "编辑客户",
  "(Invoice closed without full payment)": "(未付全款发票已关闭)",
  "Credit transferred": "已转积分",
  "Upgrade to Client": "升级为客户",
  "Upgrade with contract": "带合同升级",
  "Upgrade without contract": "无合同升级"
}
